西甲個積分榜係咪打錯字呀

5月都黎緊皇馬得61分 goal係咪唔記得更新呀

曼聯都64

第一個回覆好重要
又比蓋清騎貼

你咩意思曼聯好廢？

英超64分都要做六隊 西甲61分第三

你食屎咪再串曼聯

即刻覺得鍠馬好撚廢

好耐無見

叫埋 爵連 拉舒一齊反樓豬 佢狗黎反曼